求Ive LAN 4107(English and Communication: Reports) 既NLP答案

有冇人有LAN 4107(English and Communication: Reports) 既NLP答案 Moodle Language Quizzes同Net Languages。急！！

讀ive都要求答案
Quit ive la